【世界冠軍↑】三日兩冠！李慧詩競輪再奪金牌！

香港女車神正式登頂！繼爭先賽金牌後，「牛下女車神」李慧詩周日在波蘭普魯斯科夫舉行的世界場地單車錦標賽的閉幕戰，在女子凱林賽以不失一局的氣勢下，奪得今屆個人第二金，生涯累積代表冠軍的三件「彩虹戰衣」，創香港車壇歷史。

係各項目累計三件彩虹戰衣：
2019 500米計時賽
2019 爭先賽
2019 競輪賽

唔識睇都要支持啦

有冇片

好波

希望keep得到下年奧運

等緊youtube

李慧詩2次奪冠後嘅訪問都有提目標係2020奧運

第一件彩虹戰衣好似係前幾年 500米賽事

今次賽事拎兩件

有睇直播.
不過點解有架電單車喺道阻住晒?
利申:唔識

政府：拎咁多獎牌睇嚟以往投放資源豐富，budget應該可以cut一cut去填海同埋幫新移民

頂原來我COPY錯
500米計時賽金係2013

勁呀

希望佢越嚟越FIT. 攞埋奧運金牌. 佢就絕對係香港最佳最運員.

競輪賽賽8圈，首5.5圈由俗稱「電兔」的電單車領航，期間各位選手不得超越電單車，「電兔」的速度，會由首圈時速25公里逐步提升至50公里，之後「電兔」將離開賽道，各選手將在最後2.5圈施展渾身解數，力求率先衝線。

佢d加速真係好勁 而家有埋耐力唔玩留前鬥後 勁fit

頭先賽咗2 round. 第1 round 第2名, 見佢擺明留力. 第2 round 先爆
唔知點計. 總之就贏

決賽最後三圈：

淨係睇都覺得緊張

sorry 應該係

補條cut左

勁撚到

thxthx

支持

香港之光！

世界級運動員

點解突然勁左咁撚多

呢啲真係香港頂尖運動員

贏成架車位，好fit!

一爆果下快到

李慧詩 香港之光
一定要keep到下年奧運啊屌

有無上場冠軍個場REPLAY 睇? 唔該

好撚勁

下年奧運

香港到左今時今日仲可以有世界級運動員 真係唔話得

李慧詩後勁好撚屈 快到追唔到

勁！

真正運動員
其他撈埋娛樂圈嗰啲根本冇得比

cls final lap 時速快過架車，其實後面果堆比人夾住好難發到圍

你都未殘廢打到字啦 垃圾

( 完全封鎖 - 基佬陳 )

唔單止咁簡單,佢真係FIT左好多
仲以為上次奧運已經過左高峰
明明已經算高齡,估唔到又進化左,希望KEEP到下次奧運